藝人係咪日日都平行時空？

睇ig 6 月至今日日都係做gym 吃喝玩樂之類......

有錢賺理得出面咩世界